覺唔覺升左U之後仲問老豆老母拎錢D人好廢柴

咁大個人 番學番得三/四日
咁多日子得閒 仲唔番工 問老豆老母拎錢個D係咪廢柴黎
樓下應該有D傻西係到覆咩 老豆大把錢 每月30K零用是否廢柴?
我答你
係呀 你係廢柴呀 你係一個無老豆老母就無撚用既廢柴
利申 當年自從上左YEAR3之後無問老豆老母拎過錢
但佢地仲成日偷放錢係我銀包到 好侮辱

又回帶

我系鐘意羅牙,吹咩XD,sem break老豆又比兩皮我去歐洲旅行=.=

yes